加拿大都有二百萬人上街

但人地係慶祝，係玩

然而我地都無進步過⋯

一個天堂一個就⋯唉

兜咁大個圈黎滅自己士氣

事實別國係過得開心

唔通你覺得係香港好開心

慶祝都可以開槍

想即刻飛去多倫多

我都想

得30萬人收嗲la